拜登一上任就搞到股市雞犬不寧, 點睇

$

輸幾多

下 由佢上任開始我就無輸過
侵侵返去食杯面啦

300